叱吒2018狂想 - 大家一齊推盧凱彤(rock mui)上叱吒台拎叱咤樂壇我最喜愛的女歌手

見到有post講開叱吒2018既預測
小弟在此有個大膽狂想, 但能否成真要靠大家一齊行動
就係: 推盧凱彤(rock mui)上叱吒台拎叱咤樂壇我最喜愛的女歌手

雖然阿妹已經離開左我地1個多月
但佢同at17既音樂絕對係有份陪伴住左一班80-90後既成長
響呢度好希望動用一人一票既力量, 集結所有喜歡阿妹同at17既力量
令至少有一個香港流行樂壇頒獎禮(估其他台唔知會唔會提), 可以用一個咁有份既形式, 去懷念, 追封同肯定盧凱彤對香港流行樂壇既貢獻

根據維基:

<此獎項賽果由樂迷投票決定，樂迷可由全年在叱吒流行榜上榜的女歌手中挑選1位投票，歷經數個回合，淘汰較低票數之女歌手，最後得出大獎得主。

皆因此獎項由開創以來一直是完全由聽眾票選的女歌手獎項，所以此獎項在香港樂壇被視為極為重要的女歌手獎項。>

但大家都要用行動令呢個狂想成真, 就係投票投票同投票

<第一階段（11月末至12月頭）從今年903專業推介所有上榜男、女歌手、組合中選出最後五強，進入第二階段投票。
第二階段（12月頭至12月中）從最後五強中直接選出，結果於頒獎典禮當晚壓軸公布。>

今年阿妹響903係有派到歌既, 荒原
所以如果903係可以比大家揀盧凱彤, 咁大家就可以一起推阿妹上台!!!

如果成功，香港可以發明火箭去到冥王星，我話嘅！

立此帖為証

人都死咗就唔好搞咁多嘢啦
生前又唔見你推 死咗先嚟推
就算佢真係攞咗又點

即係話俾人聽係咁容易造出嚟

欣兒都坤哥拎果年我就唔撚信真係有咁多人投佢地

唔好搞咁多野啦
Ellen都有話過不求獎項
何況台灣金曲獎已經係個肯定
商台

情願你話叫叱吒另外整多個獎/直接頒唱作人金獎好過 起碼名正言順

人都死左..仲要贈慶? 佢生前都無呢個意願啦

多撚左

如果商台要比一早比左啦
唔比既，你點推都推唔到
at17 18年啦，上年先第一次攞歌曲獎

咪搞咁多野啦

應該叱吒今年會有懷念rockmui既表演環節

一定有啦 佢走左之後果日903既dj由其係做開音樂節目果D做緊節目都做到喊出黎咁濟

樓主你呢啲忽然fans真係多撚餘

頒獎畀佢既用意係咩? 可憐佢呀?

真係喜愛就會係人在生嘅時候推啦

知唔知咩叫我最喜愛

你最喜愛姐
關我咩事
點解要用我張票投個我無咩特別既人